介紹好用嘅VPN (Google Outline VPN)

項目係由Google Jigsaw進行, 用過覺得幾好用, 所以推薦比大家!

官方簡介:

目前已經設置三個伺服器地點比大家免費使用
(使用Digitial Ocean伺服器/通訊內容加密處理)
日本東京 新加坡亞太 加拿大多倫多

使用教學同埋邀請連結放喺呢度, 大家有需要自己拎, 我會不定時更新和增加伺服器:

試過用 google cloud 同 vultr 做 outline vpn
speedtest 有幾百 M
但 load 網慢到飛起
唔知係 DNS 問題定有乜其他嘢未 SET

Chacha20
之前連登仔連用shadowsocks都懷疑有後門

答下我 ok？

搭單問ios 用cisco anyconnect server address 要點set

你係咪想用大學VPN? 應該網上有教學。

最慘係過期大學生 試左學校vpn login 唔到

唔係速度慢
speedtest 係有幾百 M
係一連入去網站嗰到慢
「正在解析網頁」幾秒至入到去
用其他 vpn 係無呢個問題

咁奇怪。。。
你依家用緊咩Browser同device?
有冇試過上面嗰三個Server?會唔會有同樣問題？

電話同電腦情況一樣

試過用 vultr 同 google cloud vps 都有呢個問題，不論咩地區。

用 protonvpn, nordvpn 就無呢個問題，連去印度 ser 都無事

都係 nordvpn 穩陣，一千唔洗用到三年，唯一唔好係無 whitelist，有時 down game 都要閂返 vpn 比較麻煩。

有無試過轉DNS server?
純Brainstorming

有，一樣係咁，原先好似係用 opendns

應該唔關DNS事

唔可信。完。

咁到底你想用anyconnect連接啲咩？

有無invitation link？

一定係用nord or proton
google都有滲透呀

冇曬免費quota

無trial點比得落錢

比你試下 (新加坡Ser)

You’re invited to connect to my Outline server. Use it to access the open internet, no matter where you are. Follow the instructions on your invitation link below to download the Outline App and get connected.

(Only For LIHKG Members)

-----